【炒股】 你人生輸得最勁果獲，係點？？？？

有一日朝早，
大概 9:15 左右，就快開市
我係床上半睡半醒，拎起部手機，
望下琴晚道指走勢，睇下新聞 headline，
迅速分析一下環球經濟走勢
然後揀左隻近牛，大概 0.05 果d 價位，開市即入
大概買左1萬hkd

點知，一開市無耐就跌到0.04
心諗：「正呀，溝多手先」
然後，買多2萬hkd 去溝貨

再隔多陣，屌你，跌到去 0.03
哈，咪本多終勝囉，驚西咩
買多2萬 hkd
呢個 moment total 買左5萬蚊貨

仆街，隔多陣跌到去 0.018 左右
我失控 !!!! 唔忿氣 !!!!! 好撚想追數 !!!!!!
大注屌多5萬落去溝貨
Total 手持10萬蚊貨

再隔多陣，0.015 .... 0.013 .... 0.010 ...
隻牛死撚左呀屌你老母 !!!!!!

呢個 moment 終於係床上訓醒左 ，
我呆撚左

10皮野，咁就冇左 !?

開始傻笑，「哈？」

個世界好似停撚左咁

又開?

港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投

一字不改

朝早起身係床果下就即刻賭錢係好唔明智
連買波都一定輸

通常起身第一時間會先冥想5-10分鐘

跟住先開始賭

聽個阿sir推介
1019
停牌

4000%喇喂
$10000變40萬

就係$410買tsla，$860放晒

入價喇

3小時輸50萬

十皮輸左算乜野 拎十皮淨係移卡一個月都幫你賺返30皮喇

唔識睇喇

你又推舊 po出嚟係咩事

又輸多十幾萬？

我都十皮 不過係買期權輸
俾人食價，隻野明明升緊，但係個call係跌
個陣新手玩，一買就all in食格仔
頭幾次賺到幾萬，心諗我真係期權天才
到有一次買隻BIIB call,一入場就俾莊拉低價
0.3入，跟住就無神神有人賣0.2
即時帳面蝕左幾萬蚊，不過個陣隻野升緊，我心諗收市前應該可以上返0.3走人掛？
點知一路俾人食價，一路都0.2-0.25左近
收市0.2，我心諗應該第2日仲有得升，想0.25蝕少少走人
點知第二日隻野升係升，但係買價唔知點解壓到0.15
成晚無交易，到收市有人賣左張0.1
之後幾日跌市，BIIB跟住跌，由0.1開始跌到0.07—0.06—0.05
心諗唔對路，帳面蝕緊7萬幾銀，我咪上網搵下資料點知股價升，權價會跌
原來因為我無睇價內價外價同埋BIIB本身唔算熱門股，波幅又唔算大
所以無人出價+太價外，就會形成股價升權價跌既問題
最後蝕左近9皮野走人，個晚真係落下男兒淚
之後都唔玩期權了（話就話唔玩，我之後買默沙東call又輸左幾皮）

正常LC beta 大既STOCKS同唔太價外既strike price, 係有得賺, 你係衰在太貪,諗住極小本駁極大既利

Sor9,之前玩西蒙地產同波音無遇過依個問題
無諗過期權會有股價升權價跌既問題
我相信好多岩岩學玩期權都會有依個經歷
期權真係本小利大，一個格仔可以好多錢
衰自己唔做足功課

隻股由賺八萬去到輸返八萬,而家帳面輸二兩萬幾

負油 輸左4萬

所以要靠父幹 一早就應該買定

買牛熊打靶一萬蚊

BYND 愈溝愈趺
溝溝下一半比例去晒 BYND
其他隻隻升都救佢唔到

反手買熊

你係買long put？

半個月到一個月，算long掛

40蚊沽gsx 一晚升上52輸左6000鎂

買左熊，轉個頭柒婆出黎講撤回兩隻字
五分鐘內由賺緊變打把

1. 試過20萬炒到上140萬, 貪心加倉孖落去輸晒
2. 隔左幾年20萬炒恒指期貨, 2個月上到60萬以為自己係天才, 又係貪心孖落去, 淨番10萬
3. 上年280均價400股 Tsla 350蚊走晒, 而家升到1500
4. 今年美股股災, 而家仲負緊30萬港幣

唔明 你買LC 最多唔係蝕晒 期權金？

20萬點炒上去140萬 求教學

想贏幾十萬去讀書

係呀 我一買買好多張差唔多十萬咁制
買左400張 本身諗住0.35放 點知...

買牛熊咪得

你夠膽孖落去買重倉期貨/期權好易, 不過亦都好易輸晒....

咩料，long 解 buy 咁解喎，幾時解period length
佢講到明call，愈跌價愈蝕咪即係LC

18年咩都唔識跟人買輪越跌越溝 成5萬
最後渣到無 學會左止蝕
暫時追得返 賺緊10幾個 但真係浪費左好多機會

買輪輸左5,60萬
靠3月個升市追番 而家又掉番落去 正股驚閪咩

買左100萬2382 6x$
升到90$放 以為自己好勁
點知😭😭😭

我都賺夠啦 想益下大家

買油股升幾倍唔放，跌返落去
原地踏步

樓主開個贏得最勁嘅post丫

又黎連登吹水大會

準備定花生薯片都得了

無輸得勁。大頭蝦就有，買左隻1.3股 隔左1個鐘睇錯左1.9賣左，屌原來0.9

輸20% 唔見幾皮 ，個本唔大

有相同經歷

停左兩年半